\begin{song}[remember-chords]{title={Lepo je v naši domovini biti mlad}}

	\begin{intro*}
		_D _D _D _D \\
		_{Em} _{Em} _{H7} _{H7} \\
		_{Em} _{Em} _{A7} _{A7} \\
		_D _D 
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Z^*D apojmo^{A7} pesem si v^Deselo, \\
		n^{Em}aj se razlega pr^Gek svet^Aa.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		L^Depo je v^{Em} naši domovini^D {} bi^Gti { } {}^*D mlad^{A7}.
	\end{refren}

	\begin{kitica}[class=dolga]
		V^D deželi^{Em}, kjer so si ^{A7}ljudje ko^{Hm}t bra^{A7}t i^Dn bra^{D7}t. \\
		I^Gn topl^Ao sonce, ki nas^D {} gre^{Hm}je \\
		i^{H7}n morje^{E7}, ki poživlja^A kri, \\
		l^Depo je v^{Em} naši do^*{H7} movi^{Em}ni {} bi^{A7}ti { } ^Dmlad.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		P^onesi pe^sem še v dalja^vo, {}\\
		v^sem dragim našim le^p pozdra^v. {}
	\end{kitica}

\begin{refren}
	L^epo je v^ naši domovini^ {} bi^ti {} { }^* mlad^. {}
\end{refren}

	\begin{kitica}[class=dolga]
		K^jer hra^bri so ljudje ^in rod je^ {} zdra^v, kre^*{} pa^k. {} \\
		V^es sve^t pozna nas po^ {} juna^*{} štvu, \\
		m^ladini cve^te zdaj pomla^d, {} \\
		l^epo je v^*{} {} naši do^*{} mov^ini {} bi^ti { } {}^mlad. {}
	\end{kitica}

\end{song}
